[集思廣益]依家join邊間gym最穩陣？

Sales狗/打手行埋一邊先

就咁睇好似24/7性價比同盤生意好啲

24/7多人到on9

24/7啦，我都準備john

人就間間你識得嘅都多，想唔多就去工廠區自己開嗰啲